筆打頭盔有鬼用

拎兩支大光燈一個警屍一盞照撚死佢先似樣架

一向其實示威者對警員幾乎冇傷害

講緊記者會D記者